其實警犬實有放臥底入理大，點睇班撚樣都仲係掌握唔到入面啲人走哂未？

有無咁廢？

點睇樓主日日洗地

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

係帶風向

因為真係無囉
守左咁多日空城
依家走好無面嫁

唔敢再入去啦

放臥底入去，比記者影到就以為仲有示威者，到時更多傳聞

放軍裝，警察進入大學範圍，守咁耐門口既忍耐變白費

撞鬼

你估佢哋唔知咩。
問題係一來無面丫嘛，二來解釋唔到點解明知無人都唔一早撤退。

未諗到辦法點兜。